［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 117

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

心情很差

媽媽整的，超好味

Jolibee咁早閂既

我聽到你今日同媽媽錄音
Sweat

對呢😆

你太臭

sweat

sweetxD

菲律賓人食唔慣tg

臭親啲菲律賓人同埋啲雞

取得成就

變臭雞了

臭既d g

正

頭先個fd 話jolibee係女僕cafe

u == g

未試過菲律賓女僕
如果喺屋企抹地嗰啲女傭就真係…
Mum 搞掂啦~

靜到

有聲

班狗癲撚咗，唔知係咪無得係平安夜返深圳食海底撈

哥哥 要約嗎？

靜靜好無

唔好

c======3

ok! when

不好

無人可以比我約
諗返起上年...

係你自己對佢say no㗎咋

第一次警告 否則噴野

噴？坐咗幾耐？依家直接射

我來cda不拒

偽毒

推

屌你老母

噴射飛航

Cda 都費事講直接走

一個人可以點算

惡

最主要係你而家使唔使落街先

將自己分開一半

返去仲辛苦

Cyberpunk 2077

想搭巴士了

九巴？新車幾好坐紅色嗰啲

七色美人瑜

可以劏開我

想知+1

全力支持韓國輸

你就早啲瞓啦

dllm

問吓啫 唔好dnlm

準備揾嘢學

Dllm 仲閃過伯利恆嗰粒星

要

溝女要學㗎咩

嬲

d cda無曬

要，me A0

燥底

cnmb nmsl

yes!!

kiss kiss la

死未

問吓咋

真

係到

必須攻擊嗎？

已經有人要咗可以唔計你

聖誕不快樂

唔明

自己同自己？

唉

屌死佢就岩

仲未有人要

21歲A0
依家讀緊high dip year 2
其實拍拖係咪真係咁難
之前同個女仔同學wts俾曬signal
佢都唔受溝
遲D都唔知夠唔夠分入大學識女仔
唉 無女個人真係好空虛

收皮

yes!!! A0 +1

你同條仔

認同最尾嗰句

冇仔

Who屌死你？

?5 sick

+1

冇喎

我要初戀啊!!!初戀啊!!!

食屎

拉

我要初戀啊初戀你喺邊呀？
唔好潛水呀！

lonely christmas
as usual

7.15有女

u zi la jai

後生女唔怕冇人溝,一定揀擇d

Dnlm

real ga wor

佢有女我都未有仔

開心啲啦

放棄吧 對你有興趣一早覆咗你

too real

難

呢個我都有睇我諗起雙剔你嗰位

最弊我發覺條條仔埋佢身佢都唔受溝
我都唔知佢係高鬥定係Lesbian

想牛人

嬲呀

有無人睇咗？

冇

打我

點解心情咁差的 明明平時日日都係咁

打完都嬲

放棄吧 對你有興趣一早覆咗你

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日啲女特別靚 全部都著到隻雀咁

我都著 著撚左嗰個著

平安夜

mo go out

幾時取消

點解要著到條褲咁短

佢返屋企仲傷心喎

佢地好股惑

屁股惑

無事發生

可能係股滑

即係有啦

第二度有囉

咩事

牛奶香

唔緊要啦今日唔理第二度

開槍 胡椒。。。

我個度理唔理

你點知的

想
Don't ff too much

上啦

咁進取

halo～幸幸

I’m in tst

幸b

做咩 想我出手直接啲

成日唔上水

我銅

咪就係！

Be careful

打死我

你地好熱鬧 咁快就爆兩個po

我唔想

真毒冇野做

why

Hello笑笑

咩咩

做功課呀

而家上多啲！

When end sem我上星期完咗

又出街

巧

唔想係屋企

真毒應該留係屋企

不要做壞人

為民除害 唔壞的

落街行下吹風幾好

Yo chat

你問拖手喎～congrats

唔係我做 你係心結來

唔好夾住女

冇得解的

咁就由得佢

I am a A0 cda, any here?

夾死我

咁就繼續kick

我問吓㗎咋

事願意... 掛.......

冇人話一定要解

有ff就有曖昧了

咁臭 不了

日日kick住好撚辛苦

難道你想...

我先唔想

你咁架... 不如... 大王.....

咁放低

喊乜 有得拖仲想點

越睇越唔明

反應幾大下喎

唔要

唔講了

好想拖

算.....

燥

又唔解又唔放低 你想點
唔係你想要嗰樣嘢就有嗰樣嘢
你已經唔係小朋友

最後去咗第二間男神嘅店

都冇得解

算... 唔講了

裝修佢

唔係唔開心 雖然都有 但主要係嬲

不了

燒左佢

嬲到1001

有得咁快完就好

weak ga

🤤🤤🤤🤤

an* A0

冇人了

頭先一堆菲律賓定印尼一齊唱聖誕歌 幾好聽 同埋幾熱鬧

等你嬲完先再講嘢

又唔係嬲你

大家好

你心情唔好畀你發洩下

好

Halo～ 又有一個好耐冇見嘅人

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有人掛住我嗎

哼

gg hsbc

望完一圈... 大家都冇反應........

咬你

屌 頭先隔離坐左個酸臭阿叔 件衫索左佢啲味

咁勁 你仲勁過吸濕大笨象

可能人地生活困苦

我都係

哼哼
考車成功嗎

你唔似

唔好再講

唔好意思 打搞曬 閃

唔好問咁多why

why why tell me why

你又唔係超人

join

直覺

錯了

點先叫正常人

好的

再嘈起你底

香港人既平安夜都要被黑警瘋狂追捕中度過
真心同朋友講唔出平安夜快樂呢句

你食到嘢 講到嘢 上到網
樣就好難正正常常 個個人定義都唔同

唔使嘈你都已經吸引曬所有人目光

咁咪平安夜不快樂

已經完咗啦

快樂不快樂 一念之差

Hi

Miss me?

Sit ABA先

聽日冇野做

I am loser

好多人都達唔到

慢慢

禾都係

諗多咗

日日都係屋企

約？

驚

咁算

聖誕快樂

Christmas

諗緊去r人講聖誕快樂

街？

想Whatsapp佢

Merry Christmas

幸b Merry Christmas

咩咩都係

走唔到 屌

撚

頹

上年同佢過聖誕唉

You where？

大家Merry Christmas

Tst

早講嘛我揾你 不過我走咗了

我都係想飲完野返屋企姐

而家唔開心多過嬲了

大家咁話

灰

喱啲節日都係會影響到我的

埋埋Merry Christmas

我唔得啦

幸姐

祝你幸福

遲啲先祝啦

土仔

真係好好玩

享受下曖昧啦 好正的

你放低佢放成點

做功課忙咪無諗
但而家得閒返都係會諗

報平安

點人數

我都無人約

嬲嬲

嘩 咁叻仔
我咩都無郁過

留係屋企了

笑笑

幸子

土土

豬豬

記記約人未

架架

毒撚快樂

無聖誕

介爆你條J

下年同佢過聖誕

糰糰

訓豬

係

眼訓

BB

無機會了

唔會出到

唉 返工見到個女仔 佢係我對面度做promoter 覺得佢笑得幾靚 想識佢 但係又唔知點開口 次次偷望佢都俾佢見到 搞到有啲唔好意思

同第個呀我話

偷望=痴漢

去識啦 抄佢牌

係正對面 好難唔望

想喊

喊啦 我攬

唔搵住啦

冇時間又唔知點開口 同佢唔同舖位 仲要佢應該係抄埋呢幾日聖誕就唔做

襯去廁所偷少少時間
有啲嘢係要自己爭取的

食雞？

攬實咩咩

我自己個位又唔係易走開 忙起上黎行唔開 唉 好唔想錯過呢個機會 知道佢有仔仲好 可以死左條心添

攬啦

咁唔好錯過啦 會後悔的

咩事呀

嗚

傳說對決 食雞都幾多sis同我玩
有男仔carry就最好啦

嗚咩

想一齊玩咪講囉衰鬼

Follow my step

門仔

開心

呢到好多人都係

柒左當買個教訓

諗住擺係到就算 唔理佢

早知搵你玩

玩咩

海傍有對人攬左成個鐘

痴咗膠水

大6 game

Sor lor

safe?...

dllm拖手仔

我已經del jor

兜到仆街 仆街Popo

暖笠笠的

你都有拖手仔

你摸佢地？

我好凍整係可以摸住自己件毛毛褸喳

點解會係毛毛？

冇free hug個啲咩

內膽毛毛黎

玩過！

冇去尖沙咀咁遠啦
去左附近的 望下海 同個朋友聽下收音機 研究下我個星座命盤

唔想hug其他人

星座命盤

想hug誰

好準 痴線

咩喎

想問下hug過係咩意思

點睇

係點架

仲攬緊 痴線

唔明你講咩

攰唔攰

用生日日期 出世時間 同 出生地

猜輸左過去問下

我都玩過 網上都有

我個location附近拉咗人

上網有冇得睇

唉 唔敢瞓教 一合埋眼又諗起返校啲畫面

拖過手係咩意思

加油 想知答案

你都要小心呀

同邊個

有啦...就係上網睇 入呢d資料 佢就比一堆字你

分開佢地

我出包 你出咩

你同邊個

陣間睇吓先

剪

不知不覺走左了

等緊答案

渣㗎

我贏了

從實招來

哦

會Barbecue 突架

Where are my 2020第一春

2020年都未到

點解我唔明

係 有fd一齊睇都驚

早抖啦

早抖

我係挨落佢度

飲杯

你不用了

好似暈暈地 不過唔關其他人事

都仲未知 可能用呢

喵

Wwwwlol

正啊

食M記

我以為得雲同學唔訓tim

咪捉伊因

lol

檔啊 鐵啊

幫我擋呀

訓了，保重呀塵
聽日希望見到你上線中

冇曬人啦大家出曬去拍拖

好勁呀唔好中招呀

你屌唔屌屎忽？

屌啊

Yo

原來打j有助增肌 但要三四日先一次

同完個男仔fd出街 最尾我臨走上的士嗰陣
佢俾咗份禮物我仲同我講係cheap嘢
點知原來入面係一支Chanel

又有街出
我都想約金毛妹妹出街

就黎唔係18碎了...

年紀大，好想走出comfort zone
怕被人當廢中，但又唔想咁就一世

啊叔叔

冇人了嗎

有

你好

Hi做咩未瞓

呢排我五點先訓 你呢

碌勻成個電話簿
發現今日根本冇個搵到圍爐
所以上咗來

應該天光直接出去算
土ching 5點先瞓
聽日都冇嘢做？

I love u

冇嘢做呀 我廢青來

我自己一個去散心
係咪毒到飄緊毒煙

唔係嘅 有時自己一個仲舒服

行緊番屋企

唔好踩屎

踩污糟左就冇得食了

傻豬b

落雨 d屎淋哂

𡃁妹仔

可以飲屎汁了

我一直笠住帽到朋友傾計
朋友件外套冇帽
原來一直落緊毛毛雨
我食屎狗

佢喊緊了

如果自己一個露營呢

我會上山露營

醉到傻咗

9c!!

哈囉喂

醉成點

好慘 我完全唔知 如果唔係 就早d走了

好醉未試過咁醉

可摸耳帶埋我一齊醉

小心啲呀

返到屋企啦不過好暈

老蘭見

今日食咖哩食成點

正 好正

未去過

唉...

晚晚發惡夢

訓醒好似冇訓過咁

幾耐冇訓

仲唔瞓

諗緊既野=
最近對唔同野既睇法=
心情=

好眼訓 訓了

有咩影響你入睡？

好多光環啊

早

無約人

+1啊

早晨

各位聖誕快樂

Kukukuuu聖誕節快樂

恭喜出pool

浦你阿麼
終於醒

今日聖誕節快啲約女睇戲

你尋晚痴咩線😂

那有女

噚晚？

對啊…應該話今朝 三點幾時。無啦啦問我屌唔屌屎忽

唔使理應該唔係真

你自己睇下530樓，出來面對

埋埋早晨

哦唔怪得你話男神
原來係軒
咁你係咪發酒瘋😂

早晨料妹

有呀
遠離咗你幾米

埋土

怕爆

我心境平和

可以
祝你聖誕快樂

塵仔你都係

各位聖誕快樂同埋早晨

me too bro

I’m smart as fuck boiiiiiiiii

打打

Hiiiii

仁仁

塵塵

0水

Hi fuck boi

聖誕節冇人約

Yeah boiiiiii

打打好溫暖

門巴

我都無

No fuck boi

約人去邊呀今晚

又想呃禾？

琴日有人係街度撞到仁b買衫

咁都溫暖

約左人去邊呀今晚

Me too

冇呃你最多咪夜晚LKF

邊個

冇呀。

毒撚我好易感到溫暖

佢覆返我聖誕快樂了 但我唔諗住再覆佢了 如果佢對我有興趣 一早覆左我啦

又蒲

又想呃禾

咁同我打機算啦

又唔信

蒲埋今年冇得蒲

Btw我唔覺你係毒撚

所以我開口約人

我都想知 影住仁b睇衫

唔信

冇人約

好呀

多仔

同朋友食下飯咋

就係個個咁諗
跟住無人約
屌

Agree

打打打

你哋可以約埋今晚一齊飲什果賓治

多朋友

冇仔吖

唔要
我想自己一個攤係床

得一個

點解唔信

你有得蒲

一個都冇

做一個灘床屍

你都可以去㗎

支持佢去酒吧

我

無朋友點去

我無朋友一齊唔會出街
利申 毒到發瘋

去嗰度識朋友我識咗好多人

Join我囉或者如果真係想去

多朋友
重申 無朋友同我一齊係唔會出街
毒到發瘋

就係唔想先係咁推你

自己落街都得啫

仲以為你想
車

無朋友一齊唔會踩出門口

唔同你講嘢了

唔多

自己出街其實好正

係啦 好似同埋nako

如果我約你飲茶你都唔肯？

yes!!!

你有私人單車？

打機未

唔想見你

真 經常

有
阿媽咩我出街

食埋野先

淨係想見絲打

約你今晚中環港澳碼頭

我只係想見仁仁

唔好意思我開咗口先

一齊打機？

跟住我放你地飛機

預演中環港澳碼頭劇本
=塵 =仁

塵：佢係咪真係唔再愛我(跑ing)
仁：究竟我係咪真係鍾意佢呢？(坐海邊ing)
塵：唔好意思我遲到
仁：塵呀，我真係好掛住你
塵：你咁講…今日聖誕節大家開心啲(心亂如麻)
塵：sorry呀我諗你搞清楚，我哋永遠都只會係一個好好嘅朋友
仁：(飲泣當中)你啲男人個個都冇本心㗎…我為你做咗咁多嘢，點解你可以當一啲都冇到
(一巴掌)(仁狠狠轉身走人)
(鏡頭影住塵望住轉身走人一臉不知所措)
(鏡頭由塵大頭慢慢向後移 sad BGM起)
(鏡頭轉到仁一路抹眼淚一路跑)
(出字幕下一集)
CCTvb戀愛的季節 第2集

CcTvb啲劇情都係咁不過我係咪諗得太多

屌 連喺劇本禾都要咁sad

嗚哇

韓劇係淒美然後你最後會搵到你愛嘅人

想搵到愛我嘅人

一定有喎
你咁完美
我第一眼見到你就覺得你非同凡響

喺bug方面我係幾叻

Here

早～

又靚又叻

真係好早~

Laugh laugh

塵飲左酒

導演

難得放假 梗係要瞓耐啲

9c

呵呵呵

聖誕快樂呀事

你有冇睇下你琴晚講咗啲咩
例如凌晨時分調戲大王

suffering from loneliness

Tureeeeee

今個聖誕好熱～～

凍啲有feel啲

屯公有

不要娜

真 熱好難受

多女

dllm cnmb nmsl

多謝

肉肉

牙靜有男朋友

恭喜人地

大家冷靜

多女笑笑

🤙🤙🤙🤙skr skr🚬

Nooooooooo

我咪又係冇街出

想識個朋友 可以飲下酒食下飯咁 一個都無

多女到無街出

今晚出街

你 好 啦

你先係多朋友

今晚可以去港澳碼頭睇busking

真心今晚

我叫佢咋嘛又唔係我

你叫佢咪即係你 唔明

上網down本媾女攻略先

使唔使呀

左手右手

講得好聽啲即係玉女心經

聽返首左右手

18cm長

A0....

聽緊香港地

仲有呢度呢 都多過我

臭G米嘈la -.-

絕不假手於人

咩

Same....

我臭西

噉好😳

你臭啲定林#臭d

有原則幾號

咁我都可以約佢嘅冇問題
如果佢要嘅話會開聲㗎喇

想有面磨你ｄ毛

又派好人牌

今日25號

笑死

想當年入５刀大學一蚊刀５俾牙😅😅😩

邊個叫林#？

你估下

咩有面

撚知咩

用😅😅😅

林#媽媽😭😭😭

用撚打到你知

練好打字先同禾講野

唔識

你打到先算啦

你呀媽

５ duck wor cnmb

好想叫春😭😭😭

呀

練好打字先叫

５duck wor

Do fuck boiiiii tgt la my b

Your duck

雲雲

事事

個腦loop左 那女孩對我說 幾日了......
點算

loop多啲 唔好再諗我

仲係張床到

你有冇聽過

唔想訓醒了

真 唔想返黎現實

聽下囉

一直訓就唔會唔開心了

雲：呢d歌我唔聽的

Stalk 哂你

Love u 3000

唔好走啦

Do u miss me like i miss you

啱啱起咗食咗早餐

忘了忘不了

忘了

嘻嘻

不在港

過緊個熱聖誕

真lonely christmas

Same... 不過要起身出去了

我都係要返屋企啦

而家都係

洗頭沖涼著靚衫出街街

想你

正想講香港都熱

我喺街

有冇事

準備出去了

今晚陪屋企人bbq

著夠衫ok的

記得燒黑椒雞扒

又有約

你都可以
約我

我驚燒到變炭

我媽：著咁靚去拍拖啊？
淚在心裡流

你地唔係有約咩

原來可以咁玩

而家先知喎

唔好集體就得

燒雞翼

我地....邊個我地丫

點知你地

冇啦

等巴士好煎熬

唔好等 行路

行四個鐘